求助個案—HKBN D 電話人昆左我

是咁的，有一日有個電話打黎，話自己係hkbn 既人，話做D咩問卷調查，咁我個日好得閒就理下佢啦。
之後完左就話：「多謝你咁支持我地香港寬頻，咁我地送返mytv super 至尊版比你啦。」
我就話：「送？」
staff:「係呀，唔洗錢既。原價月費$98 ，咁依家就送，直至呢份約完。」
我再問：「真係唔洗錢？免費既？
Staff「係，免費既，我地6月5號 update 完就自動生效。」
咁我就話好啦幫我攪啦。

點知，我今日交錢發現，佢收我5/6-30/6 同 1/7-30/7 的$98月費。

各位巴打，我可以點做？
利申：錢已交只求cut 左之後個垃圾！

打上去屌柒佢啦

錢已交